8月24日觀塘飲食指南（不齊全）

8月24日官塘區飲食指南 (不齊全)

茶餐廳及小食

渣哥一九九六
九龍觀塘成業街19-21號成業工業大廈2樓06室

珠記冰室有限公司
九龍觀塘開源道46-48號威利廣場地下2號舖

素食

VEGGLE CAFÉ
九龍觀塘成業街7號寧晉中心東廣場地下 G13A & 15鋪

西餐

Chill Cafe Bar & Grill
九龍九龍灣宏照道33號國際交易中心2樓06號鋪

Sparkling House Seafood & Oyster Bar
九龍九龍灣宏照道33號國際交易中心2樓3號舖

台式料理

阿土伯鹽水雞(總店)
九龍觀塘成業街7號寧晉中心東廣場地下23及23A號鋪
九龍觀塘成業街7號東廣場地下20號舖

小伊甸
九龍觀塘 觀塘道436-446號觀塘工業中心第4期1樓C室

日式料理

峯日式料理
觀塘駿業熟食市場1樓46號鋪

森川弁當
九龍九龍灣宏冠道6號鴻力工業中心B座地下B5B鋪

一生懸麵
九龍牛頭角道3號得寶花園得寶商場地下121號舖

芝C Sushi
九龍藍田匯景道8號匯景廣場5樓66號舖

別天神
九龍藍田啟田道50號啟田商場3樓AEON超級市場藍田店 L307鋪

咖啡室

AGCoffee
牛頭角彩霞道55號彩頤居地舖

Poetic Science by Parc
九龍觀塘鴻圖道6號10樓B2室

侘寂珈琲
九龍觀塘觀塘道396號毅力工業中心4樓C室

COFFEE SLAVE
九龍觀塘鴻圖道43號鴻達工業大廈地下2A鋪

The Hunt Coffee & Roastery
九龍觀塘鴻圖道73-75號KOHO地下A&B鋪

HOW DEPARTMENT
九龍觀塘巧明街99號巧明工廠大廈3樓A及B室(部份)

廿一由八
九龍觀塘鴻圖道59號鵬光大廈11樓A室部份

喵盒子有限公司
九龍觀塘偉業街93號發昌集團大廈1樓

NUTMAD
九龍觀塘觀塘道396號毅力工業中心9樓C室

梅子貓舍 – Café
九龍觀塘成業街15-17號成運工業大廈14樓3室

甜品/蛋糕

BYJ BAKEHOUSE COMPANY
九龍觀塘成業街15-17號成運工業大廈9樓22室

GELAT ETC.
九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心2樓 11號舖(A部份)

HOLAM BAKERY
九龍開源道60號 駱駝漆大廈3座4樓I室

手搖/台式飲料

賞茶
九龍牛頭角牛頭角道77號淘大商場第三期地下G276A鋪
九龍九龍灣德福廣場II期4樓418號鋪

一芳台灣水果茶
九龍觀塘觀塘道418號創紀之城5期4樓L4-26號舖
九龍觀塘偉業街180號TWO HARBOUR SQUARE 地下3號鋪

網店直送食物

五味真火有限公司
九龍官塘 開源道47號 凱源工業大廈6樓D鋪

MED OVEN
九龍茶果嶺道610號生利工業中心6樓9號室

別天神執左啦

龍津有無表態過?

好明顯我唔係觀塘區街坊啦⋯⋯🤭🙏

冇表態，但以下係蘋果對佢地老闆係2016年嘅訪問：

cafe 有素食
Manna 。 嗎哪

觀塘翠屏道11號1樓(觀潮浸信會內)

24日會於浸信會內通宵營業

百里香呢

榕記車仔麵好似搬左去觀塘

就喺起點附近；派少量水同嘢食

幫推

大湯家

今日係觀塘人鏈見到佢舖頭既人派飲品派飯盒

824觀塘
825荃葵青

有冇人食過 有咩推介

咪撚再幫襯連鎖店
幫返屬於香港人嘅小店

佢一至五lunch有湯+飯餐
星期六就唔知啦 因為唔駛番工

824觀塘
825荃葵青

執咗喇

渣哥嘅話
德福戲院對面都有

唔係話同一個地方只係改咗名，廚師無換呀嘛

叫 BBQ ，原址

呢間d湯 ok架

有啲多味精 但幾好飲

我自己飲落就唔覺有 因為通常飲親味精湯都一定頸渴到仆街

渣哥係抵制list度架喎

下點解既

冇事我搞錯左
自隊兩打膠